陳雲 笑 陳浩天被捕

葡萄老祖陳云根唔使咁心涼，你想增加人氣多人識你啫，可試下去參加維園撐警遊行咪得囉，包你有局長做

#請廣傳